var questions = [{
  question: "Qual o sistema de crifragem utilizado pelos espartanos?",
  choices: ['Bastão de Licurgo', 'Cifra de César', 'Cifra Playfair', 'Cifra de Vernam'],
  correctAnswer: 0,
  answerLocation: '"https://siriarah.wordpress.com/2013/05/13/criptografia-bastao-de-licurgo-scytale-em-python/"'
}, {
  question: "O que foi a enigma?",
  choices: ['Música','Máquina de criptografia alemã','Técnica de criptografia','Linguagem de programação'],
  correctAnswer: 1,
  answerLocation: '"https://blogs.ne10.uol.com.br/mundobit/2015/01/21/como-funcionava-enigma-maquina-nazista-que-quase-venceu-segunda-guerra/"'
}, {
  question: "O que são rotores?",
  choices: ['Roldanas', 'Papel enrolado em um bastão', 'Teclado, num conjunto de discos rotativos', 'Teclado'],
  correctAnswer: 2,
  answerLocation: '"https://pt.wikipedia.org/wiki/Enigma_(m%C3%A1quina)#Rotores"'
}, {
  question: "Como funciona a enigma?",
  choices: ['Por transposição', 'Avançar 5 letras', 'Troca de letras por números', 'Movimento contínuo dos rotores'],
  correctAnswer: 3,
  answerLocation: '"https://pt.wikipedia.org/wiki/Enigma_(m%C3%A1quina)#Funcionamento"'
}, {
  question: "O que é a função filter() no Python?",
  choices: ['Aplicar uma função para cada elemento', 'Filtra elementos de uma sequência', 'Transformar letra em dígitos'],
  correctAnswer: 1,
  answerLocation: '"https://pythonhelp.wordpress.com/2012/05/13/map-reduce-filter-e-lambda/"'
}, {
  question: "O que é o Método de Pontos Interiores?",
  choices: ['Pontos em uma reta', 'Classe de algoritmos polinomiais para resolver problemas PL e PQ', 'Função em Python', 'Pontos em um mapa'],
  correctAnswer: 1,
}, {
  question: "O que é Django?",
  choices: ['É um framework para aplicações web gratuito e de código aberto', 'Monumento Internacional', 'Filme', 'Linguagem de programação'],
  correctAnswer: 0,
  answerLocation: '"https://tutorial.djangogirls.org/pt/django/"'
}, {
  question: "O que é o Porto Digital?",
  choices: ['Uma empresa', 'Cais tecnológico', 'Parque tecnológico', 'Cidade Ecológica'],
  correctAnswer: 2,
  answerLocation: '"http://www.portodigital.org/home"'
}, {
  question: "Quem criou o Python?",
  choices: ['Guido van Rossum', 'Monty Python', 'Dave Grohl', 'Steve Jobs'],
  correctAnswer: 0,
  answerLocation: '"https://pt.wikipedia.org/wiki/Guido_van_Rossum"'
}, {
  question: "Qual a principal extensão do Python?",
  choices: ['.py', '.js', '.html', '.css'],
  correctAnswer: 0,     
}];
